中環摩天輪本月20日重開 門票20元

中環摩天輪回歸！香港摩天輪新營辦商宣布，中環摩天輪將於本月20日重開，屆時將會連同新落成的AIA Vitality公園一併開幕。新票價為港幣20元。

The Entertainment Corporation Limited（TECL）今（1日）宣布，香港摩天輪，即將於12月20日(星期三)重新開放，屆時將會連同新落成的AIA Vitality公園一併開幕。TECL發言人指，香港摩天輪的最新票價大幅下調至港幣20元。長者更可享特惠折扣，票價只需港幣10元；三歲以下的兒童更可免費乘坐。

另外，為縮短到場輪候時間，摩天輪設門票預售服務。即日起市民及旅客可於 登記以獲取最新消息及門票預售開始通知。屆時可於網上購票時預約到訪日期及時段。即日門票亦可於現場售票處購買。《香港01》記者曾嘗試到網站訂票，只需輸入姓名及電郵兩項資料，未有日期選擇及付款。記者於一分鐘內收到電郵回覆，通知記者已成功登記，但電郵僅顯示姓名及電郵。

門票預售日期待定 暫未知可否包廂

TECL解釋，網站現先為有意購票人士登記，稍後將電郵通知門票預售安排，暫未知實際日期，呼籲市民密切留意電郵。門票正式預售時，市民可選擇有意乘坐的日期和時間，但未知限額。TECL提醒，即日門票不設預售，需親身到現場售票處購買。

新門票比原有票價100元便宜八成，愛侶們聖誕期間包廂意慾亦大增。不過，TECL指，暫時未知可否包廂。

唔拆個輪嘅條件係咩 瑞士公司有冇講

搶人哋啲嘢當自己嘢

唔會俾共狗玩死

咁叫明搶喎

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚